有冇人做緊headhunt 入黎交流下

有冇咩好路數推介

利申：做緊middle size firm

點睇久保？

開頭寫得幾好睇幾吸引 後期比我感覺為搵錢多 不過包裝得唔錯

呢行點樣入？係咪一定要有degree ?

想知你地有無咩training
見好多agent都係背書咁讀requirement, 係唔係都叫interviewee去見左先
之後就壓價叫佢accept offer
dllm

通常有

唔啱就緊係唔俾client

咁你地有無咩training

老細口up下咁lol

利申：做過intern, 公司係西野

19fg 黎緊in headhunt 應該開幾多k好
上網無乜喱個行業既salary range

經headhunt 就有咁高開咁高 佢收返公司你份糧一個月人工做佣金 幫你攞個高人工係基本嘢來

我聽過有人係 會俾埋 預左client reject 既candidate. 用黎突出較好既candidate.

都有人in都唔in就咁俾hr

呢行都係賺commission
Fg Base salary都係14-15K

會唔會唔岩價都叫人去in?

樓主做咩industry呀?

Hudson、pinpoint asia好唔好
行外人太少資訊

點會唔會 d headhunt實用個range昆9你去in

之後就會話depends on你表現或經驗所以又比唔到個數

為左跑數就乜都吹一餐 又唔會係candidate既角度出發 晒我時間

個老細收agent cv個陣知唔知價
定去到final stage 先知candidate 個expected salary?

收個時唔知價

我諗個client點都有比個range比佢地搵人既 如果個candidate叫價高過個range supposed個hh有責任要問個client見唔見囉

不過真係遇過太多唔跟野又乜都憑空吹一餐既hh 已經唔會特別entertain佢地

Client會俾range 之後啲hh就跟個range揾
不過有時唔跟ES揾 會跟AS揾
通常唔會叫啲AS高過 或者差唔多嘅人去